## Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

const - это переменная которую нельзя изменить.
let  и var это переменные которые можно изменить. но при этом let видно только в той области где ее обьявили
то есть если я обьявлю let в цикле, и попробую ее вывести после этого цикла, то будет ошибка. 
а var видно везде независимо от того где ее обьявить.

другое отличие в том, что если попробовать обратиться к var раньше чем она инициализирована то мы получим undefined а если к let - то получим ошибку

## Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

потому что видимость var не ограничивается, даже если обьявить var внутри цикла, она все равно будет глобальной

